多倫多間nike老細藍絲黎 抵制到佢收皮

上次行街聽到佢同員工講多得d暴徒之前成日搞事搞到生意差哂有冇手足知佢仲有冇其他分店 一齊罷買到佢係香港消失

你講就係？

可以唔信既 不過我聽到佢講咁解 即刻走人上番nike官網買仲好

本身nike都應該抵制架啦，用新疆血肉勞工